聽日入元朗，大家諗住幾點散水？

小弟建議夜晚7點前全員撤退，入黑後開始危險；希望大家一齊去，一齊走！

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

六點開始好走啦，人多同交通唔好